大陸啲維權律師真係好慘

維權律師王全璋下午在山東臨沂的監獄，與妻兒和姐姐見面半小時，是自2015年709大抓捕後的首次會面。他的太太李文足形容，丈夫面色發黑，外貎和性情都大變，見面後對更擔憂丈夫的精神狀況，受訪期間不斷落淚。他們6歲的兒子王廣微表示，父母交談的過程讓他感到害怕，他有為爸爸打氣，請他保重身體。

呢啲律師都係做返自己既本分姐
大陸啲陽光司法真係好恐怖

原本做律師大好前程，點知生係中國

真正勇士

如果係西方國家，就算極權國家，捉咁多律師，人民已經暴動啦，係亞洲共產黨國家人民先會咁奴性，無人出聲

係外國應該可以撈得好好

真係痴撚線

見到佢老婆同阿仔探完出黎好鳩sad

想像唔到佢4年係裡面受到點樣既迫害
除左肉體上 仲有精神上
人真係好脆弱

大陸已經係咁屈佢邪教 又話佢擾亂法庭

中國少數既好人全部都不得善終

而家係大陸其實如果唔係做維權或刑事都幾好。證明維權律師真係偉大，唔係為錢

中國消息封鎖得太勁，好多人都唔知有咁多維權律師俾人拉

佢地真係勇士

唔係架, 之前都間唔中有零星衝突
不過撳得好快
大陸最有效率就係打自己人

知都會話佢抵死

聞者心酸

共慘黨

王全璋真係好撚慘唔係講笑
睇完709大抓捕既片 會再了解多少少佢地既生活係點過

睇viu新聞有個日本記者比人打
仲係生番年代
維權律師係大陸只會比人話收錢搞事

面色發黑
肝已經出事
中共日日比發毛嘢佢食
睇怕會死係裏面

指鹿為馬 好人不得好報 以無恥為尚 無民主既地方就係咁

當初就係咁樣搞劉曉波個肝

陽光法治？

我之前係上面打官司
三個法官，係個正法官最后拉埋我一邊講，理跟証據都係我果邊，但佢幫唔到我

一個陽光，但兩個黑暗

信佢地會法治？哈哈哈